點解破產唔俾搭的士？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為你想屌我老母 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

無錢點搭的士?

破產=你冇錢還債，你賺到錢扣除生活成本 其他錢應該拎去還債=所以唔應該有任何奢侈消費

佢地覺得的士算係奢侈消費

如果無資產無收入係咪唔使還